【鄰居慘被開年 我廠笑而不語】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

2

6粒 轟好似未試過比人炒咁勁

為佐真奴推前簡迪真係痴線

但我地比轟炒

藍藍車狗捐進了狗洞

戰術大師
自毀長城呢瓣勁撚過佩爾

串到
割蓆了

So what?
曼狗夠炒過我哋8：2，咪又試過俾鏝炒6：1

10:2

琴晚d波見到d轟迷世界末日
作為一個阿迷真係得啖笑
我廠有咩風浪未見過

初六炒六球

topic....

8:2
6:0
10:2 (兩回合)
5:1

埸埸經典

學老婆清話齋搶口topic梗係未贏之前就開，唔通等柒咗先開咩，更何況我哋贏到軌就梗係繼續開啦

點解成日都要將兩場比數夾埋？夾埋個數輸得多d有成就感？

5場波 失左29球

佢哋反雲

要割蓆，不了

G持樓豬撚轟狗

米蘭季中買左兩件正野,琴晚一齊入波
如果借到支高就好啦

波蘭神鋒

講得好

勁過牙奶好多

我啲topic比起mk開嗰啲已經冇咁搶口

冇波踢個排名都有得升咁搞笑

靜啦
贏埋修狗上第四添呀
入到歐聯最緊要炒愛狗

輸6球 哈哈哈

入唔入都炒la

入左歐聯點會炒愛狗
賣燒俾佢買人TIM啦

希望愛狗有急性性病要辭職去醫
然後屌帥上任

真
高層會覺得愛狗有料，唔會當愛狗係condom

冇詩意 唔似mk嘅風格

屌帥會唔會好似鄰居個教頭咁

咁愛狗快啲生性病然後辭職去醫
放過阿狗please

三三不盡 六六無窮

無料咪最多叫屌帥躝

我廠都冇野可以輸

如果可教到打入歐聯，炒佢用意係咩？旨在想炒人，唔係想隊波好？定覺得咁嘅老細咁嘅班底班底係爭到冠？

正皮比topic

條友迷達

想隊波好更加要炒愛狗啦
愛狗想簽啲老野舊部返黎 定你想阿狗之後變中下遊? 唔好話啲乜 你搵賓尼迪斯 羅渣士黎教都好過愛狗 起碼唔會急速老化你隊波先
佢根本預教2年就算 仲撐愛狗為乜?

咁咪同曼軌一樣成日盲目咁請人跟住又炒人
而家又傳緊話摩狗又回歸車狗

只教咗

迷達唔代表反愛狗有問題喎
愛狗教得好好?防守唔掂 進攻套路負碌 用人惟親
非契仔就雪 幾垃圾既都照用
藍斯 我燒呢啲唔用 有段時間出沙卡打中堅都要堅持343

有冇CHING有睇日職
神戶簽埋大衛韋拿, 加埋小白普狗, 係咪想砌隊世界盃冠軍隊

學獌咁搵林伯返黎震住班球員 摩狗係後邊教路

樂天同疤狗FD姐

禾地搵韋拉返黎屌班球員 老野係後邊教路

上面講緊 如果有歐聯嘛
有歐聯都炒 你以為自己隊咩波

只教咗6個月，仲排緊前5，唔係有心撐佢，係要俾耐性，

睇返歷史費格遜教曼聯初期都係成績差，果時都俾英國球迷屌垃圾，但曼聯都有時間俾佢先執到隊靚波，
如果教半年就話炒費格遜，就唔會有今日嘅傳奇Sir Alex......

神戶簽完好似都唔勁
不過商業價值就好犀利，嗰時啱啱簽咗普狗，成個神戶都勁多海報慶祝

普j個世界盃冠軍呃返黎嘅

普狗

你用老費同愛狗比
先唔講戰績 用人問題 排陣問題 踢法問題 買賣人問題都已經好多 係要幫愛狗護航
耐性係要比合適既人 亂比耐性 咪浪費大家時間 明知大家唔合適 浪費時間為乜 你都唔會搵件肥婆比耐性去磨合啦

咁有歐聯會有多啲人肯嚟教
當初要請愛蛇都係因為得歐霸，出名嗰啲領隊唔嚟

費格遜執教初期成績差你估到佢會有今日成功嗎？
阿迪達執教阿仙奴一定成功嗎？
阿豬阿狗阿貓阿鼠教阿仙奴都補證成功嗎？
你是蘇民峰嗎？

咁第一季教英超，得咁嘅budget同人腳
仲要對住咁多個出名嘅領隊都有第五都唔太差，你估英超咁易教

同埋大家都唔expect愛狗好似哥狗咁勁啦，大家都知個質素始終差一皮，你睇吓軌捆綁式請沙利都係得咁嘅成績

因為後防太柒
不過叫座力肯定最好，睇下鳥棲有費托已經咁唔同，但係上季僅僅護級成功

哥迪奧拿有鉅額資源第一季都四大皆空咁都可以捱到第二季再有鉅額增兵，

唔係想死攬愛馬利，如果用自負盈虧筆錢，有限度地增兵，教半季都判斷佢失敗，實在講唔過去

大家有眼睇都知愛狗搞到一穫粥出黎已經係事實
而阿迪達 甚至其他教練未黎教 你已經否定左人啦
愛狗有咩值得欣賞?早兩晚場波你有無睇?對護級隊踢成點? 防守進攻教成點? 換人用人搞到點?
你一味搬龍門去其他人教會唔會成功 老費初期點點點
你老味 而家愛狗搞出黎係問題多過乜 你仲幫佢護航 一係你去同件肥豬西catgirl拍下拖 磨合下先 你仲可以比到耐性等到佢減磅變dada你咪贏囉
現實係根本無可能嘛

其實愛狗進攻有方式 但得一套咁解
兩閘成日殘缺打唔到果套咪仆街
加上冇錢冇人就更冇plan b
至於請第二個人教唔係唔得
但有錢買人再講

上星期睇鳥棲, 佢地D架仔好唔掂, 同印象中既架仔差好遠

屌奶星 已經唔係講緊你有幾多錢用
講緊你平時用人排陣都鳩啦
有球星唔用用細爆iwobi擔正
你是但出個藍斯我都無咁扯火
你話人地下季free走就唔用 而家爭四呀 你仲鬥氣?初初話燒打強隊隱形 而家打弱隊都唔出話佢病又或者戰術問題唔用
結果成隊鳩鳩下 有啲波明顯睇到隊波無左個有創造力既球員分波啦 燒呢單唔講 廢事拉長戰線
沙卡放中堅放左閘位呢啲鳩野 就係為左契仔細爆有得出 仲唔撚係問題?
根本佢本身就無料 教法甲都教到pat屎咁
你話要打進攻足球 其實咪即係燒味足球
愛狗係法甲有錢用又點 一樣教到鳩鳩下 撐佢?不了

標題 ....我鍾意

日本隊喺全國揀哂啲精英出嚟踢呀嘛
所以咪睇嚟睇去都仲係嗰班人踢緊

國家隊緊係好唔同啦, 果班9成都出晒國去歐洲踢

烏棲果堆係同亞冠睇到既架仔好唔同

大陸果隊話晒打亞冠，唔同lv始終

愛狗足球

果隊啲架仔好q廢 鄉下地方r 唔到勁架仔
費托踢到屌哂鬼 普狗就係神戶同架仔攬頭攬頸

真係好單一

始終都係靠右閘
Mk 踢秕個位 換返燒落場啦

冠軍已攞，理撚得你

雲加呢兩季勁嗰陣最緊要都係比比鳥勁
比比鳥有一季轉髮型踢得柒俾人屌晒鬼, 成隊波都柒
現今足球有一邊閘踢得唔好, 打唔通邊路, 根本就係廢左一邊進攻
另一邊又易守D, 即係廢晒

今季都係, 最順嗰陣就係比比鳥FIT嗰陣

topic忍唔住要比正評

都有MU既
不過中後場太廢

丁力真係好撚勁 當初換到佢就好

得哥狗教先勁

唔覺得雲加會教得佢好勁

猁果陣都勁

話時話, 夏卡今年勁左同積極左好多
唔知係咪同做左隊長有關

踢法啱佢
唔 high line 冇咁 exposed
又多長波反撃
同比比鳥一樣係幾個喺愛狗底下有明顯進步既球員

同身邊有拖囝分擔工作有關

所以如果雲加有拖囝嘅話，故事會有幾唔同呢

身高關係，老野唔會買佢嘅

老野買過卡叔

卡叔一開始都唔係打中中啦 仲要佢係技術流
如果老野係到 根本唔會有拖出現 奧燒仲正選 打緊4231 leno分分鐘都仲係頭套狗後備

本身卡叔踢左兩三年攻中/右翼
其實好一般
點知一轉中場中就變左世界級
可惜

買返嚟係踢攻中，係屎忽撞棍下迫咗佢踢後一格，神來之筆

係因為要就OZIL, 讓個攻中位出黎

之後擺過踢翼同中場中, 點知踢中場中得左

其實燒未黎前佢踢攻中都有貨交
燒黎左佢踢後一格反而仲勁仲夾

大家既印象流 Xhaka一俾人迫就甩
Dispossessed
Xhaka 15
Torreira 19
Guendouzi 25
細爆夠冷靜

細爆未夠班
似以前爺爺同藍奶同場咁 勁多失誤但又場場正選

冇記錯燒嚟左後佢轉踢翼同間中Bench， 有一傷咗要佢頂中中，點知咁撚勁

其實我唔反對比機會細爆
但大佬呀佢夠料場場正選咩？輪換下就話姐

無人用啦
愛狗棄燒唔轉陣 果個位係得細爆打
可以用埃及輪換,但細爆>=埃及

愛狗死攬害死佢啦 依家除非佢踢到摩迪咁 如果唔係點都有人反佢

細爆係未夠班打正選啫
埃及係未夠班踢英超咁 呢幾場對面降班隊既中場都好過佢

Mc個topic仲撚正
車6士

Premier League away from home

Goals scored
Arsenal 25
Man City 25
Liverpool 24

Goals conceded
Arsenal 26
Man City 9
Liverpool 8
Man City

奪冠真係靠防守

屌你失波仲多過入波?

寧願5:4咁贏都唔要1:0咁贏
好似係

曼城

寧願4-5咁輸都唔要1-0咁贏

呢個似啲

踢翼嗰期好多人話廢，叫爺爺bench佢
好彩嗰時啲人冇咁興反人/叫佢躝
不過都冇人估到一個當時遊走於正選後備之間嘅邊緣球員可以銳變成世界級球員

今季新簽1龍門,2後防,1防中防守都係咁7
都唔知係簽人問題定戰術問題

卡叔唔會係邊緣球員啦 第一季黎已經carry 全隊

佢地話要比啲時間愛狗牙

技術世界級 落到場就一般/廢
咪同宜家燒一樣情況 最緊要都係教練識用/屎忽撞棍搵岩用法

下下推兩閘上去 又唔夠人補返位防守

走場狗又柒下柒下咁

隔離post豬6-0就要燒波衫
咁我地又8-2 又比拜狗兩場5-1咪好唔得閒

雲加仲未死 証明阿迷好理智

右閘無左比比鳥真係好能廢

真 有咩未見過

我地見慣世面

人地前兩季係冠軍黎 今季仲要洗大錢前中後各簽一件貴野 點會同我地一樣期望

迪助奴 史基拉斯 斯維斯達

下年仲大鑊
K6完約走人,夢遺老了,列叔退休
走場狗又廢,papa正常唔係勁
比比鳥大傷完要時間操狀態
左閘無sub
成條線要換過咁滯

啞仔唔是2020完咩

今季完約了，其實想佢係到退役

下年咪2020年

過多兩三年到前場

有期好撚廢
比人屌廢老

我以為清狗話今季完約 然後下季走佬
禾get錯左

中堅真係要推馬伕出黎升下level

但轟洗錢成日覺得洗得好唔值
65m買個逗住型中場
依家比人屌到仆街
比人搶左25圖就80m買個龍
真係比人當水魚咁

左閘入grimaldo
中堅升馬伕做第3 4中堅間唔時出下
轉返4後衛
右閘係葡超意甲搵啦

今年唔使講架喇,後防失咁多波就知失敗
下年要鋪定路換曬成條後防仲麻煩

仲有張伯斯做右閘中堅防中後備

無睇開佢 係富咸踢成點先

沙卡 35m >>>> 逗住型中場
Leno 19m ~= kepa
仲有隻波牛巴克利 又係唔知做咩的

以愛狗教2年黎睇 下年最後一年應該唔會升馬伕黎搏
因為搏輸左會連份工都無埋 除非佢真係新雲迪克
如果今年夏季窗唔買2-3個後防 估計下年愛狗都係狂失波之後躝

輸6球 龍門執波執到手軟

車post d 人都唔講道理，我去傾波佢地剩係識負皮同屈我鏝迷

Barkley咁平執返黎就算啦

俾波無既，防守無既，犯錯一堆

本身已經失波
傷埋holding 比比已經個出事
然後冇中堅又打3中堅
冇人可以賴下 但好多都自己做成

好地地入去搏屌咩on9

你係

用獌嘅1億普巴同個80m龍加65m佐仔
我先發覺當時笑獌1億買佢係錯
雖則普巴係隻反骨仔

你個名似掛

人地輸六球 你入去講乜尻
佢地都屌柒你爆閘喇

就算有新vvd佢唔比機會都一樣唔會爆出黎
愛狗用人只會揀契仔
如無意外暑假佢會入啲西甲老野中堅返黎
然後係咁自爆

topic

拿子過左咁多年都仲係咁on9

多嘴狗

有冇手足已經好耐冇認真睇阿狗波

以前出街都特登仆番屋企睇
踢緊果陣杯麵都唔想淥

屌你依家對廢隊都比人禁住砌
場場已經廢事睇場波 睇即討睇大家點屌仲過癮

講謙虛真係數到謝四 林伯呢啲都唔到多嘴狗

我係以前冇時間睇 間中睇下
今季睇多左就覺得呢隊唔再係阿仙奴
依家踢到同下遊冇分別

same here
而家阿狗踢到成隊中游班咁
又唔出燒藍 啲波悶過閪

有迷愛話啲波好睇嫁

踢到下遊咁都排第5，簡直英超的神話再現

唔會話好睇，好過你幻想一個冇執教經驗阿迪達會教到阿仙奴成功

繼續反達迷愛啦 見你迷親都係垃圾就知
迷叔迷愛

反愛還反愛
你反親都係度吹奏啞仔達 仲乜春野姐你

依家個踢法唔係下遊？
連隊哈多士都踢得順暢過我地
壓住我地黎砌
贏都只係贏球員質素

係佢扯去達sir到姐
我反愛係本身唔介意賓尼迪斯 甚至羅渣士黎教
愛狗啲波係好垃圾

Form is temporary. Class is permanent.牙
雖然球員啲質素都愈來愈屎

呢個主題好撚正

車狗認證老鼠啲主題平時仲撚串啦

要講進攻足球真係請渣士好過
起碼人地用法拿根啲垃圾都可以屌打牙犬
當年用法拿根打左閘定右閘都完然牙犬中出牙犬
分分鐘贊狗都打到曉飛
反正兩個教防守都閪 起碼渣士啲進攻套路正常過愛狗

真係好能悶
有時上黎睇手足即討當睇左場波
上場對哈多士一邊開住livestream一邊打機
聽到有聲再望兩眼咁樣

哈多士落後兩球 下半場係咁狂攻
感覺上咪順d囉 其實個晚兩隊都係垃圾
但阿狗好幾個主力傷哂出唔到
如果有羊 有比比 夏卡 藍斯(下半場換入黎)
唔洗睇到呀叔同埃及仔
咁個晚應該會表現好好多既

邊個迷叔咁搞笑

Same here

拿子仲係咁on9

以前都有possession J下
而家個波成日都係中場斷 都無人做波上去
真係好撚悶

神戶都鄉下

上星期睇鳥棲 次次角球開完短出黎再斬入去 永遠無人頂到

之前真係跑返屋企睇阿狗
而家真係不了

愛狗啲波迷愛會話好波黎 要比時間
排緊第5牙 仲想典牙

我去個邊探討下sarri ball

笑而不語經已好比面

拉埋牙狗落水CLS

鳥棲就真係鄉下啦

Gchi

愛狗快啲躝

好撚過達狗先

成績唔預佢會改變得太多
屌佢既原因係佢既戰術唔令我覺得可以令阿狗有未來囉

哥狗第一季成績係柒
但起碼知佢果套一搞得掂就踢撚哂

Chuba Akpom scored this goal tonight, in a crucial 3-0 win for PAOK against second-place Olympiakos. They’re now nine points clear in first.

He also provided an assist, making it three goals and four assists in his last five starts. Great to see! #AFC

晨操之星喺希臘都踢得 ok

鳥栖喺九州梗鄉下啦
普狗識揀啦，神戶咁近大阪，大把嘢玩

究竟要幾on9先會話愛狗好得過達sir
講教波達sir一定唔差過愛狗
不過去唔去到一流就唔敢講 點都好過愛狗啦
難聽啲講 我教都好過愛狗啦

以前屌柒爺爺尻猜 佔中
依家愛狗剩係衝邊 尻斬哨波
明明係一樣嘅屎仲可以迷愛

哥狗有能力開發埋球員個腦
你睇250就知

講真呢到啲巴打排陣都好過愛狗
起碼會出燒

剩係玩政治呢樣野都迷唔落手啦

你老婆都搞唔掂
點放心比隊波你教

唔好講出燒
最基本唔會冇中堅打3中堅

開波前走轉飛田新地啦

老婆要黎錫
教波點同牙
我fm拎6冠牙

最基本唔會沙卡打中堅同左閘先

以前對下游都有d華麗足球睇下
就算今季季初都仲有
而家無哂

佢老婆尋晚上我度先講話佢老公唔掂

咩牙我咪講緊鳥棲係鄉下 大波妹係咪get 錯
開短勁on9 唔知佢踢j1係咪都咁
但聯賽正正經經斬入去比廢托都應該屈到下啲架仔啦⋯⋯
下遊搞咁多花臣 進攻同愛狗一樣比右翼 右閘

對熱狗果場明明踢到咁熱血
無耐就現晒形

季初仲有啲爺爺底
加返開始有落底傳中
仲有沙拖燒不知幾好J
依家爺爺底冇曬 傷人斷一邊
仲要夾硬兩邊上加3中堅
又玩政治球

愛狗幾時躝呀

以前間唔中都會有場456啲中下遊
雖然人地一泊大巴又多數都收皮
今年有邊場阿狗係贏得乾脆

公道啲講愛狗主場贏熱狗4-2果場係好睇
咁爺爺之前都間唔中贏熱贏車
嗌wengerout 都係想隊波有進步
但而家不進反退

球會已經夠仆街 （遠至一次過清撚晒禾仔牛奶等等，到近期藍燒合約問題）
而家連踢都咁閪

一星期辛辛苦苦等場波就係睇啲愛狗式兩翼橫傳
還我華麗進攻足球

如果排第5都接受到
咁爺爺典解要走

加力查條on9仔

以前俾亨利撚到痴左線？

燒堅持爺爺風
無獨有偶燒被收皮後隊波就轉踢閪波

問心講句 爺爺教足廿年都唔走仲要排第五你地班友咪反得仲勁

唔科水搵飛碟陳教都一樣啦

擺牙狗上枱

爺爺教果頭十幾年冇人叫佢走
係收尾幾年想隊波有衝擊先開始多人講啫

但冇諗過個衝擊係愛狗足球

政治球真係好撚on9
中場可以無人做到波

莎莉~多謝你~

有燒都唔代表做到波

早幾年爺爺肯早d走的話可能有高daddy

攻版摩狗不了

人地大牌球員玩政治波 我地教練玩政治波
笑死

到而家都唔知燒做錯左啲咩

咁爺爺死攬高安基話有錢買人其實根本冇淨投入
世人緊係以為高狗有比錢 爺爺孤鳩寒啦
唔怪得當時成積差萬人屌

況且爺爺肯食呢d死貓背後有咩發生緊大家都心中有數

迷雲核心

人地衝緊冠，我地呢

爺爺好偉大

死攬高安基 ????
笑死

會買到埃及文明拿比基達同個龍咩
都係果d人

唔會牙
不過燒真係好撚慘
都唔知得罪左膠層同愛狗啲咩
就算想燒走都要比佢出場有表現先吸引到人買架
屌你350k/week 但又唔出佢

人地班主肯課金
高狗呢？

好似果陣因為爺爺先續約

燒同愛狗鬥長命
睇邊個合約長D

中下遊都有錢過我地

我地都有課金，買左細爆

想知點解肯食死貓

你幫老闆執屎咪俾份靚約你

韋斯咸洗錢多過我地

今年如果猁嬴
鏝都係3年拎1次英超
講緊原本已經係冠軍班底 有阿古路 SILVA 250 迪布尼 奧達文迪 公司
再洗600M 逐個位買人
我地有卡SO 山9 OZIL果陣 俾600M爺爺玩
拎哂FA CUP 英超 歐聯都仲得

一個教練 無限金錢 得一個目標 英超
同一個教練 RUN哂成個球會 自給自足 起球場還債全部自己搞
根本兩件事黎

17m養老金

那來的自信 雲加可以拎到歐聯

爺爺肯返去睇波未

我睇波既姐
又唔係買左長和佢業績好有得分
有咩好丁呀

重點係3中堅2防中拉2閘上到人地禁區角
波又運唔到上去要尻斬
中前場又冇人做接應點
成日都要個前鋒跑落黎駁腳
駁完又趕唔到上返禁區接應
每次都見到2nb同坦克係邊磨到傳中冇人接到然後即刻比人打反擊
一係就軟射

呢兩年有燒個d比賽咪又係老鼠拉龜

唔知下年有咩人轉冧巴
Leno -> 1
Guendouzi -> 8?
nelson ->
rowe ->
下年主要應該有3, 8, 10, 12, 13, 19, 22, 23
10號

今時今日仲有人覺得爺爺為左份工先唔爆大鑊
笑撚死
好似愛狗咁 放風爆料出黎有幾難?
爆完出黎對成間球會既幫助係D乜? 俾人壓價? 球員士氣低?

唔打你阿記工 爺爺一早去左皇 PSG 去獌都仲得
你幾唔鍾意雲加都好 俾少少尊重啦唔該

真係出到場令到成場波有組織果個叫路斯基

今時今日仲ff咩如果雲加有錢會點點點真係太on9

我敢講雲加就算有哥狗budget係而家一樣贏唔到英超

如果奧燒賴死唔走嘅話，球會都冇辦法
所以10號未必要放返出嚟

季尾 新契仔d so 準備接手 8號/ 22號 啦

去瀨戶內海 好過啦

爺爺返黎睇波果時

咪同我教果時一尻樣

繼續冇乜表現可能都唔買
難得清左d廚餘

弱智反雲狗
宜家你估50 60M呀?
講緊600M呀
基沙文 MBAPPE 蘇狗一字排開都得呀

爺爺應該嬲左 唔肯返黎

明明sarriball 先係一鳩樣

季尾d so 都唔會買斷

買晒有撚用咩
淨係識叫人打天才波
成日俾d戰術教練針住黎打
輪換又差
聖誕後例牌輪住傷

俾埋美斯c朗你又如何？

咪on9啦⋯⋯

Arsenal’s last away PL clean sheet came against Huddersfield in May 2018, which was Arséne Wenger’s final game in charge. #afc

唔係講踢法
爺爺:一樣都係爭4
咪一樣都係冇錢買人
唔一樣嘅好似仲踢得樣衰過我教果時

唔覺咁貴wo

最後唔認同
柒起上嚟最多一樣
我唔覺得雲加尾兩年嘅街場波有咩華麗

上面班撚屌唔好9 up wo =.=

愛狗叫全隊執行佢套閪戰術
老野0戰術 放11個人自動波
愛狗柒唔代表老野好呀 踢偽控球打中下遊狂失分咪又係大把人屌

真係自動波就變左下游啦 個個識用ozil mk咩

老野最後兩季都有人死撐

迷雲d劣根性

仲係雲加教一定唔會用托囝
邊有之前啲連勝同3分

正

又去日本

食屎啦你

講真宜家啲中游仲硬淨左 隊隊由龍門開始迫
爺爺教仲易失分

今年可能名古屋大阪

由龍門開始迫算唔算由哥狗帶起

即係沙利咁 有時爆冷 有時比人大炒

食屎啦

琴晚M朗d防守同我地班閘有得揮

Unai Emery says @Arsenal Alex Iwobi needs to improve: ”He is young, in good physical condition + has big commitment. But he needs to improve. Above all must be calm with ball in attacking 3rd, to know when to shoot or dribble. That will give him more chances to score or assist.“

唔只中游啦⋯⋯
yaya對陣哥狗摩狗高狗普狗全輸

迷雲原來真係跟埋一齊老人痴呆

俾著yaya一定唔會咁屌禾比

煙蛇忍唔住換走佢

爺爺出燒又屌
愛sir 唔出燒又屌

爺爺出2和b已經屌
愛sir 出 2和b 就要躝

爺爺成個2018佢客贏唔到咁滯
愛sir 上場就屌佢未試過clean shit

雖然上場hud 真係贏得唔精彩
執爺爺手尾真係咁易咩

右閘要用amn 打4後衛同自殺真係無分別

下場痾煙車狗啦，牙逗停賽啊

top6就廢事提啦
針對中遊講下姐

結論
迷雲=on9

冇咩好討論 迷雲迷愛都on9

呢個中肯 教下個腦啦 哥狗教一定勁到仆街

全輸 你老味臭西作得就作
今年愛狗對TOP6 成積差唔多咋. ON9仔

24 September 2016 Arsenal 3–0 Chelsea
6 November 2016 Arsenal 1–1 Tottenham Hotspur
19 November 2016 Manchester United 1–1 Arsenal
2 April 2017 Arsenal 2–2 Manchester City
7 May 2017 Arsenal 2–0 Manchester United

agree

典睇迷達

迷愛真係做唔到

玩政治就要仆街死

你真係撚柒
我地俾其他big5炒到連加力查都串鳩我地廢

仲唔知醜

笑撚死人 自己9UP講 全輸
原來又係印象流老作
仲好意思搬條傻尻Carragher出黎
有幾弱智先會聽Carragher 9UP 仲要覺得人地講得岩

冇資料典討論 我又唔係神

老婆狗話信佢

呢個時候就要有銀河唯一

繼續留係度打yaya飛機囉
出面隊隊都冇當過我地係對手
連熱狗都開始放甩我地

未知既野真係講唔定 冇必要討論

如果要請dna我支持韋拉多啲

🎺 Alexandre Lacazette in the @PremierLeague this season... (so far 😉)

1️⃣8️⃣ starts
1️⃣0️⃣ goals
0️⃣5️⃣ assists

😎 @LacazetteAlex

REPORT – ARSENAL KNOCKED OUT OF FA YOUTH CUP BY WEST BROM DESPITE SAKA STRIKE

FA Youth Cup fifth round

Arsenal 1 (Saka 31) West Bromwich Albion 2 (Soule 7, Azaz 68)

Arsenal were knocked out of the FA Youth Cup on Saturday as they were defeated by a spirited West Bromwich Albion side despite Bukayo Saka’s strike.

廢到 兒子都入多波過你

講到son好廢咁

Happy birthday, Lucas Torreira! | ¡Feliz cumpleaños, Lucas Torreira!

🇺🇾🎂

聽個猁明縮9 up

睇到我自慚形穢

以為入錯左POST

好眼訓究竟幾時先做得哂野收工

og here
想問聽日fox sport係咪無傑志睇牙

要睇local電視台（好似係），果時傑志主場對河內都好似係now做，唔係fox sports

到底我地呢啲死窮撚幾時先可以衝出香港

岩岩收左工了

今年利是咁撚少

班然家唔教我地賺錢

越大個越少利是

大師2019 強勢回歸?

越大越窮

即是未必有得睇

你食屎啦 6皮一個月

邊有6皮，又屈ME

私湯溫泉啲護膚品已經唔差
之前住乃之風 由頭到腳full set都用POLA
頭女已經可以帶少好多野

普狗幾派利是

拿卡今年真係進步左好多

妹少兩球做神射手啦

係，未必有live stream

要揹行李果晚係上立山酒店...
應該得D cheap 野
係溫泉酒店就有返行李了

ching狗同老婆狗又唔派左先

唔出佢就前場冇人hold波落黎做

淨係計支點能力佢都算好頂級

依家變左靠佢派牌咁

根本佢打埋攻中

成日都要落返中場攞波

賓菲加wengerball

巴塞式傳送

以前雲爺爺既波係屌住睇
依家愛狗令我連波都無動力睇

普狗好rich 3晚溫泉酒店
晚晚任玩

爺爺回家開工吧

好撚掛住北海道

身為中產撚竟然唔識星野D酒店

去我鍠啦屌

開住live上黎9up

Me 基層市民冰色呢d 高檔野

以前爺爺會期代77下搓到wengerball
當然要拎雲加最後一季黎bin無野好講
我今季都miss左10幾場

而家冇拿卡=中路運唔到個波上去
冇2b= 邊路運唔到波上去

兩個都唔出=全場睇細爆亂咁放長傳俾羊/兩閘跑

成班旅行狗

艾美利：伊禾比要醒啲

【體育】阿仙奴翼鋒伊禾比在領隊艾美利入主後，一直獲得重用，後者就認為這名尼日利亞國腳仍有進步空間。

22歲的伊禾比（Alex Iwobi）可說是艾美利在阿仙奴的其中一名愛將。他於周六英超再次力壓奧斯爾及新兵丹尼斯蘇亞雷斯正選披甲，更在哈特斯菲爾德身上先開紀錄，取得今季個人第3個聯賽入球。

艾美利盛讚伊禾比的作戰態度：「他很年輕，對球會有承擔，亦有良好的體能狀態。不過，他需要在戰術上更進一步，在前場踢得更冷靜，找到更好的助攻及入球空間，從射門或盤球之間，找到更好的選擇。」

兵工廠最近表現不太穩定，近7場英超輸了3場，艾美利認為球隊正處於一個改變的過程：「每一課訓練，每一場比賽都是挑戰。你可以贏，可以輸，可以和，但最重要的是一點一滴地創造出球隊的性格、鬥心、整體感覺。」

圖片來源 : ©AFP

一向都知亨利串咀
不過估唔到佢會爆哂粗
點解當年雲加會搞得佢掂

唔尊重人點令到人服你

大年初七人日，祝各位生日快樂! 花開富貴!🌹心想如意!🥰恭喜!恭喜!
達哥新年放大假，原定之爆機兄弟直播將休息至2019-3-10敬請留意!

3月10 唔想做人了

誰大誰惡誰正確，雲加惡撚過佢

咁唔好做喇

算係咁啦，一年放得果1個月假

cls

仲有4個鐘就星期二 睇你威得幾耐

以前多嘴狗未上位 雲加帶起佢 點會唔聽話

你地填左$4000表未

已交

日文冇hostel 住airbnb等於騷擾到民居

交左

未交

巴黎聖日耳門在昨晚舉行的一場法甲比賽中，不出意外地於主場小勝波爾多1：0，不過此仗付出了沉重代價，令球隊增添了卡雲尼一名傷兵，連同之前受傷的尼馬，以及剛告傷癒未具足夠狀態的華拉堤，三名主力球員可能無法在後日（周二）舉行的歐聯十六強首回合賽事上陣，對於對手曼聯來說則是大好消息。

巴黎聖日耳門主帥杜查於賽後確認，卡雲尼看來會在歐聯對戰曼聯的首戰中缺陣，他未決定是否要讓華拉堤勉強上陣。

杜查說：「我們已經想過很多Plan B，但沒有尼馬，可能沒有華拉堤，可能沒有卡雲尼，現在我們要的是Plan D了。我不能預先制訂那麼多計劃，我們要好好分析對手，保持冷靜和自信。」

卡雲尼在射入十二碼後不久被換出，他蹣跚地步離球場，明顯是因傷退陣。據法媒報導，他拉傷了大腿，在周二上陣的機會不大。

巴黎聖日耳門也要擔心華拉堤的情況，他今場剛告傷癒復出，杜查只給他踢了60分鐘。

「華拉堤能回來我們當然高興，正如今天看到，有他在是好得多了，在他離場後，我們要控制戰局立即變得困難。

我不知道三日後他能否出戰曼聯，不過，以目前的形勢來看，也可能要考慮讓他上陣。我們會在明天作出決定，先聽聽他本人的意見再說。」

杜查認為，歐聯每戰都是硬仗，需要各核心球員處於最佳狀態，才足以應付。

「我的看法很明確，在對曼聯、對利物浦，甚至是對貝爾格萊德紅星，我們都需要習慣應付這些大戰的主力球員，他們才有足夠的信心、經驗和質素，處理這些比賽的壓力。

現在有兩、三個主將缺陣，即使我們人腳齊全，踢這些比賽都是大挑戰，如果有很多球員無法上陣，情況就變得更艱巨，不過我相信，到周二我們會準備好的。」

假如華拉堤不能上陣，巴黎聖日耳門的「Plan D」，必定包括起用剛以4,500萬歐元自辛尼特簽回來的新兵里安度柏利迪斯。

19000 啲狗屎運

行遠啲先出局啦
踢多幾場兼顧聯賽
到時唔夠體力就失分

未交，聽日影印資料先

4000蚊
今年再派6000啦

今年話冇錢喎

好窮

On9派$4000都咁多行政費，緊係冇錢啦

@UnaiEmery_

The start of a new week is always motivating, but even more when we want to keep paving a new way. Looking forward to it... Together the @Arsenal way!

我想搵多啲

為左唔比錢班銀行佬浪費哂啲錢
著片心諗：你都白撚痴

食屎39

炮灰閉咀啦

二乃

一係炮灰，一係6p end
佢冇可能一個贏

都唔係39

岩啊，miku係嫁比我，唔係7頭風

開公司又無左一皮

冇搵會計妹

唔啦 我搵左FD個間

呢世人住得最貴嘅酒店係熊本JR前東横in

講完未 我長洲都未去過

會計妹要黎屌架姐

開公司五舊炸喎清

Me

有限公司都唔止啦
登記都2250 你PLAY ME?

無限囉

唔會

無地自容

39好正

千幾蚊貨仔，係咁架啦

39炮灰

隔離沙利俾人炒既話阿狗請唔請好
保證踢得好睇（贏波個陣）

同愛狗一樣搵舊部，不了

有邊個唔會搵

阿邊有錢買佐仔

唔係沙利教佐仔應該會蝕讓出街

領隊摩連奴在去年12月被曼聯辭退後，終於找到工作，但不是領軍，而是為俄羅斯電視台擔任足球評述員。

同細爆一齊逗住個中場

阿迪達 因為冇舊部

¡Feliz cumpleaños, Lucas Torreira!

🎈 @LTorreira34

Ok wor

Lucas, on your 23rd birthday, we just wanna say...

We ❤️ having you here ☺️

🦁 @LTorreira34

（已分手）發現男朋友約ptgf扑野，隻雞仲要有拍拖，有相有對話錄音

阿狗

條女正到...

好想同佢瘋狂睇波...

仲睇阿狗 俾人中出完一陣扯唔起咪大獲

比人中出完再中出返條女

龍騎士係唔同d

Btw上季件三客真係幾靚

好正

David Ornstein @bbcsport_david

Aaron Ramsey today signed pre-contract agreement to join Juventus in summer. 28yo penned 4yr deal after passing 2-part medical late Jan. Wales midfielder leaves Arsenal 30 June after 11yrs. Set to become all-time highest-paid GB player (basic salary), just over £400kpw #Juve #AFC

好快有得睇阿朗省鳩藍斯了

0轉會費，稅前，差不多啦

官宣吧

希望佢嚟緊唔好咁搏,去祖記前大傷就唔抵

稅後都有200K?

職業球員黎架清

迷藍大勝

藍斯去到頂基迪拉個位？

似啦

要比c朗省架wo 我藍頂唔頂得順呀
仲要識踢假波

印多件藍c先

點解藍C 可以高人工到咁

威爾斯雙核

好波不如好運 又靚仔 人生贏家

出左了

Free transfer 一般會高啲
但好似真係高左啲

88我藍

我藍

我藍拎埋歐霸走 ok?

根本無乜機踢歐聯
無乜衝突 俾藍b去逗人工啦

藍斯下年歐聯見

我藍明明想去疤狗
最後去咗祖狗

ramsey

可以同ccc尼團聚

食屎啦愛狗

印左ozil

要印藍斯了

訓係到有冠軍

無問題! 最佳禮物

40

一向唔睇好既藍斯
有得轉去同c朗踢波
都鄧佢開心

阿狗唔會出得起呢個人工
講到最後，都係錢問題

藍斯再見

法比講再見 這位置換成藍斯

其實免簽都唔係咩好事 人工貴啲搞亂薪酬架構

高人工過以前啲祖記中場好多
依家邊個先係乞兒

祖狗個陣可以點排
馬杜迪 基迪拉 can 比真歷

一定清一兩個啦

星期二&高狗&愛狗我屌你老母呀

星期二
又係時候研究吓意大利歷史

主要同can比真歷輪換啫 佢哋成日傷停

@牙奶

應該清咗基迪拉先

仲未計d小將

藍斯

懷念牙奶

條粉腸係藍斯ig 留言
Next few years is all about winning

可以開兩隊踢

強隊爭住要既藍斯想留係到
阿仙奴唔要

藍過去拍C朗戴巴拿
年年幾乎肯定有盃拎加打歐聯
留係阿頂盡爭下FA cup同歐霸
拍開既奧燒又成日冇得出
不過藍都係醒目仔，上年見勢色唔對就唔續約R高人工d先，到高層彈弓手都睇完d等季尾自由身走
而家高人工得黎，又有好名聲

你有無錢留人啊
稅前400k 加 阿朗做隊友

40萬周薪...唔怪阿仙奴唔續佢了...我諗佢都唔會怪阿仙奴。
人望高處，再見藍斯

人地準備簽 高層收返份約咋喎

求其送一兩件過黎

佢走應該冇阿迷會怪佢

送件列叔比你

仲高過奧燒

兩者無衝突喎
首稅田，俾你係藍斯 你揀邊到
同埋阿狗係唔想出咁高人工留人 = 無錢留人

唔怪得嗌停

400k 都好多選擇jei

搶艾力神過黎啦

好大機去皇巴

佢同牙傾快啲離開熱狗啦

起碼100m+ 照下鏡先

我廠連20m 都俾唔到......

愛sir 話夏天好多錢可以駛

40m

yes 換堆二三線入黎儲工兵

喊左

條友係IG好串喎
the next few years is all about winning
唔諗下成隊祖記 最廢最無星味就係佢
躺贏狗

意假咁低水平就算啦

The next 華隊長

真
不過咁低水平，都有好多人踢唔掂

其實藍斯都有條件成為一線既，下盤算穩 氣袋 有啲硬淨 有射術（曾經）技術中上
但又唔會覺得太可惜既，佢留係阿記都唔會返返去死神果季咁樣，我地而加連個固定陣式都未有 藍斯落埸時啲工作一時一樣，連最適合佢既打法都仲未搵到

咁中意舉手最適合做交通督導員

藍斯打強隊好有用

走場先係交通隊隊長....

阿記啲轉會賣人都真係垃圾到不得了
張狗35m 藍斯0m 牛奶0m

原本都傾好人工藍斯都想留低
係球會主動叫停，關藍斯咩事

而家阿仙奴就係刻薄到
連一個當打嘅忠臣都無得留低

留阿狗180k都肯接受，阿狗自己唔要關人撚事

Jen boy

牛奶就算啦 送件藥煲比人

180k 都係傳jei

就算考慮人工都應該踢走米希達恩/大帝啦
點會撚鳩個十年忠臣 痴撚線

所以我諗奧燒一定無得留低

真圖?

跌哂watt 老嘢識睇唔識教

英人幫又少一個

幾時到贊狗

真正「輸係咩感覺」

快d

唔關人工幾多事，果陣傾好約，然後阿狗換完ceo同教練突發神經話取消，講明唔會再傾

你睇藍斯事後啲反應完全係shocking，點會關祖記offer事

新林伯都放走

仲諗住有彎轉，點知都係無得留低

就算唔講錢都唔留啦，都無左位置

肯留低 高層又彈弓手 真係正仆街黎
打咗十年斷埋腳都要俾你撚

有報紙話沙利訓練個陣會扯住煙咁指揮球員

季前仲話佢係主力，我懷疑unai條撚頭見工果陣果100頁功課，有70頁係點幫手逼走藍斯同奧斯爾

According to a BBC report, Ramsey will earn over £400,000 a week, making him the highest-earning British player ever based on basic salary.

藍斯走已成定局
希望愛狗死用既關刀會成材

佢成材果陣 愛狗都未必係到啦

關刀其實真係唔係差 傳送盤球都有文有路 問題係隊波而家失衡 死要係條邊到上波 偏偏閘位用波能力 唔強 比比鳥今季咁緊要就係因為佢用到波又進攻到 Ams 係爆到邊 但一係向前爆一係回傳 無比鳥個種小組配合

轉咗唔想啲人咁遲續約
藍斯咁啱係祭旗果個

400k 真係好痴線

10頁 沙加轉型打中堅
10頁 幫細爆劣鳩
10頁 死出3中堅

睇利物浦同曼城果啲一腳長傳轉邊已經可以完成成個攻勢，又破逼搶又反擊到，點解我地唔得，明明沙卡同細爆啲長傳都唔錯

90頁開源節流
10頁戰術

amn 唔用腦踢波
比狗今年真係做到成條邊踢曬
關刀最強係轉向分邊 同長傳 可以做X仔sub 跟X仔學下野
不過愛狗一黎就長放佢正選玩鳩佢

見到車仔j緊雲加

佢啲波唔夠爽

全世界係得反雲狗唔會j雲加

好過煙狗啦

迷藍笑到最後

始終法乙 第一年轉英超 可以進步既
藍斯岩岩復出都屌左佢自轉360 成季
關刀最大問題係防守跟波跑 又唔係拍得快 搞到成日慢半拍咁

細爆得19歲ja
仲要打得幾場法乙
愛狗一黎逼人場場正選
仲要打個堆鏝獌痢轟
算係咁啦

迷藍過埋檔蛆算啦⋯

講笑清到藍斯不知幾好
又做唔到主力球員又要咁高人工
唔係豪門球會根本玩唔起

wenger ball同sarri ball一樣wor

班車狗想沙利連油王一齊爛

冇油王有你車狗十幾年彈起咩

愈睇轟愈似我地以前
賣埋世三正式收皮
之後買親一係幻齒
一係二線兵

當一隊波j雲加
你就知班友已經失去理智

冇油王邊有今日

岩 同班迷雲撚屌一樣

藍斯都叫人工高
佢未續之前都係同大帝人工咁上下，10萬出頭

米希達恩差唔多廿萬就叫負累啦

無油王邊有得一教得唔好就換咁爽

Wengerball>＞>>

簡迪=高基連box to box
世三=斬波俾艾沙雲
佐狗=阿迪達零防守力逗住型防中
巴鳩利=波牛藍斯

清左佢夏季咪又係得45M乞衣球會

基佬=基佬

mk勁好多喎
又打到主選

藍斯講真後備上場先有d用
禁制球員

你睇獌都要清廢蘭尼就知

Mk勁
Ok我無嘢要發表了

球盲

同前期全能比
真係差10班波

Mk係有功架，俾到射到肯配合，係真係衰keep唔到狀態

人地獌要清人 前提係佢錢多到仆街 拎住pogba呢d有本錢放
你阿狗續人冇錢買人又冇錢 執柒左佢啦

mk hold到波lung到波做組織
你睇mk一傷我地條中場差幾遠就知
多d留意佢係中場做既野⋯

轟係班球員反領隊 冇心踢
依家分兩派 屌領隊 屌領隊同球員

回塘唔代表跌到零

就講上場波 amn 傳俾佢12碼點後少少
佢可以lee d 時間控得咁差
控甩左連帶射都求撚其射

未到零
但係都200k

你又唔講第二球佢點hold住波得住三個人傳俾amn助攻拿卡

但係果d 關鍵時刻真係夠class 先可以實食無痴牙

個腳我有睇，係水準之下，以佢水準應該抽角，不過都係復出第一場，希望操番起，不過mk啲態真係好難捉

有冇睇季初啲波

佢波底係好，但唔穩定+後半隱形
我唔會用主力/勁嚟形容佢囉

俾到實食無痴牙感覺既球員近年真係無乜，係得頭2年既山狗，不過後期都進攻黑洞

今季都睇晒咁滯

好波果場係幾好波
下一場可以隱型

咁樣好難俾佢carry 隊波

一沉沉十幾場，仲要傷埋，係得協防果腳唔差

而家d 球員 就算單刀都要禁平安鐘

依條友超唔穩定，都唔知點先操得起

佢果隻唔穩 係會甩腳

燒果隻唔穩 只會係隱型

開頭以為拿卡可以，但都係一時時，印象拿卡今季都炒好多單刀

轟啲球員就嚟難搞過賤種鍠

拿卡都係會炒單刀
但比起美羊 真係預左佢唔入

最閪都係 世3 同 痿利安

奧燒真係好可惜，好鍾意佢，但真係功能單一，打強隊表現好既廖廖可數，計埋以前雲加時代，都係得3:0贏曼聯果場，大有恨鐵不成鋼之意

addidas第一季救火勁撚到

打拜仁勁

第一場黎到我廠果個助攻幾型

主場屌打利狗呢
打拜呢

我諗無得救，佢要打正選11人
後備上陣同過大海沙無分別

斜邊cut俾豬腦，已成回憶，豬sir都走左，奥燒而家連場都無得落

奧燒打中，下遊其實好穩定，對強隊唔用佢都合理，但對中下遊唔用佢真係好On9

你話有齊 燒山拿羊 前面幾撚勁
不過永遠d 說明書都唔齊

人地肯留 個個又話獅子開大口
到人地走真係有大球會肯出高人工 又屌9人憑乜
阿狗真係核撚突到
抵你地淨係有法乙仔睇 正乞衣

打中下遊基本上都係屈機
d 直線任佢放

燒山拿認真夾一季已經唔差啦

拜仁係咪分組贏唔到就出局果場2:0
記得果場都係靠豬腦係死球誤打誤撞先開紀錄
開賽初段都無乜入肉攻勢，最後比比鳥神來之筆偷到個波屈速傳中

尤其有咗T仔之後諗住可以解放奧斯爾，點知

做埋佢果份
燒可以抖抖

其實如果有心繼續用佢做核心，一係叫佢轉型到施華仔咁，一係阿狗中後場應該要夠硬可以cover到佢，不過前者佢唔會，後者做唔到，因為已經有個xhaka要人Cover

一講lee 個pt

我就會諗起同一年 渣卡 仲貴過 kante 轉會

以後都無呢D波睇

贊boy

Kante依家比煙剷廢左8成武功

David Ornstein:
Aaron Ramsey today signed pre-contract agreement to join Juventus in summer. 28yo penned 4yr deal after passing 2-part medical late Jan. Wales midfielder leaves Arsenal 30 June after 11yrs. Set to become all-time highest-paid GB player (basic salary), just over £400kpw #Juve #AFC

反藍仲有咩好講
蛆記出到 400k 週薪
史上最高人工英倫球員

果陣吹到Ramsey得中下游先要

叫佢出擊，然後獨留左仔在家中

廢武功之前人地做左武林盟主啦

佐仔d波舒服到

除左皇，巴，全歐洲一線隊都搶，都被人話佢廢

上季都我地 player of the season 啦
根本就係真核
PSG 蛆甚至疤都想要

有冇人可以cap番迷愛d comment bin c

而家真係出晒水

俾人中出

愛狗疤狗死全家

依個好笑

反藍真係on9
無佢宜家可能仲冇冠緊

1314年Ramsey都叫吸到唔少球迷鐘意阿仙奴

藍斯後面個光頭仔邊個黎

佢老死 雙契另外一個

藍c d ball 鳩下鳩下係咁湧
再老d 好難咁踢
除非佢真係一世好運
keep 到場場都波追人

上年咁嘅表現同效率都大把人屌佢前插搞到後防／xhaka exposed
講到咁多失波係佢責任咁

細爆踢左廿幾場
英超0入波0助攻 都可以俾人吹到上天
如果係RAMSEY 雙雙都可以俾人屌
阿迷真係愈黎愈癲

呢啲唔係好運波追人架
佢跑動多覆蓋面大同埋入涉時機都係頂級
係 finishing 有時出事
不過已經係我哋法比以理入波最多嘅中場球員

因為少做少錯 唔做就唔會柒 唔出既就係勁

too much no mood

依家既阿仙奴 有少少波路都J死啦

今季有拖打防中反而唔續佢，真係好難理解

主要係因為xhaka 踢法係逗住型中場
需要畀人逗住

呢度連沙加都j到出血

OZIL 慘到

finishing 出事係佢攞波個timing 好奇怪
所以我先覺得佢係靠湧
d 波痴唔實 好多時要再修正/怪腳

xhaka果啲天生體質問題救唔到 點都要人護住
藍又冇紀律踢防中 同場出就變冇防中

果陣xhaka ramsey 拍檔咪你屌到藍斯仆街囉
同埋而家完全冇人吹到細爆上天
佢個位同功能亦都唔同啦
你淨係識得打稻草人
講乜都關細爆事
同以前講乜都反迪達一撚樣
根本你個人嘅本質就一定要搵個人瘋狂追擊同埋反到上天先搵到存在感
再同你拗都嘥時間

前朝元老+unai個打法問題

龍門三中堅兩隻閘三個前場，中場得返兩個人頭
如果用ramsey咁佢拍擋要好守得

唔好講上季
今季開頭 ramsey 已經比呢度屌到死全家啦
得我同皮子兩個迷藍俾人屌到呢

雲加唯一j得落係管理球員情緒
班巴西幫同世三可能受軟唔受硬

我反而覺得xhaka防守唔得同佢跑得慢無關係，係佢防守意識問題.....唔跟人/閘唔到線

不過平心而論我覺得佢係有進步，但都係要人逗住咁囉

Holding 傷咗先轉三中堅，之前不敗都係正常4後防

除咗山狗 雲加真係冇乜人反

季初試過 ramsey 10 號位後面 xhaka torreira
ozil mk 拉兩邊
踢出嚟 ramsey 10 號位唔係好啱
始終技術麻麻
唯一好處係可以差唔多前場大一點開始逼搶
如果要用藍斯你一係 wales 咁佢差唔多前場自由人
一係雲加咁後上入攝 box to box
不過到時 xhaka ／ torreira 就要 drop 一個
xhaka + ramsey = 上年最尾衝刺拍檔，要 ramsey discipline 啲同埋 xhaka 集中力高 + 墮後做最後一點
torreira + ramsey = 少咗個高佬頂角波，冇咗 xhaka 長短波控制節奏，好處係兩個都有能力自己帶個波上去
torreira + xhaka 呢個組合防守最穩陣同埋拖可以做半個 cazorla 咁自己推上去

冇咩戰術嘅慈父 type
如果球員質素本身夠高咪啱用

愛狗反正都唔用奧燒 打三中場都得啦

而家個情況難d
中堅波底唔好 無右閘

咩唔用，年度最佳擋箭牌嚟

點會估到Holding 先係後防真核

其實都係 而家十二點踢果啲都瞓著左 可能開始老

喊左😭

我覺得而家成隊波最有機會成材就係holding同2&b，有班大佬可以做師傅

中場xhaka拖仔細爆我估都係要靠自己摸索多

比比都係

Aaron 😭😭

比比一早係啦，打拜嗰場響晒朵

其實最好真係13/14球季
打後幾季佢係有入波助攻有表現
但成日要波 經常前插過前鋒
冇佢13/14果時咁踏實 攻守都得

藍斯 運用球很慢

藍神入波終結它

14年足總盃,17年足總盃

遲下打狗一定要出我藍

死剩贊仔
事實證明打工做冗員先係大贏家

籃去蛆40萬鎊週薪?

呢件求其掉落街場都冇人爭同佢一隊

白痴 藍斯轉工多左4,5倍人工喎
都唔知邊個係大然家

有睇波既都知呢件好野黎
依加先19歲 正如你所講踢得好有腦 敢帶波 波底又唔差
又要無限氣勤力防守 完全做到一個工兵型中場要做既野
有時重識得放直線 放長波
呢D正正係領隊最想要既人實而不華

咁多名宿都支持佢 偏偏連燈仔就踩佢

唔好話我話 如果佢個樣生到卡利奧斯咁
呢到實一大堆人睇好佢
你地都係睇佢唔順眼姐

依加係隊波根本唔得
要進攻無進攻 戰術永遠得一招
要防守無防守
唔係靠兩個前峰救世界 依加都唔知排第幾了

轉大公司做到仆街
留守唔洗做
點揀

上面講完佢有防守 有進攻
下面又話隊波 冇進攻 冇防守

籃係轉大公司賺到仆街然後唔駛做，
唔覺佢長座到正選

Btw, 400k 真係癲

雲加又贏
早兩年已經話將來越黎越多球員會自由轉會拎高薪

佢值得

400k 做後備咁爽

我藍都走埋 阿狗正式沒落

雲加掉下水樽都座到呢10年啦

雲加走左已經沒落啦
冇雲加睇住頭家,個個都想獨攬大權

Next topic : Thank You Rambo

下季賣埋臭燒
引入愛狗舊將

垃圾,全部都係垃圾

holding + papa 開季果陣幾穩
之前睇report, papa 好似係數一數二快
一剛一柔幾好
而家見到papa 要推波真係平安鐘長響

Legend
3 FA Cup
2 season wonder
1 broken leg
ONE Aaron Ramsey

明明可以即傳
佢係都要自己推上去

之前係holding
跟住papa
而家走場

走場經常亂放長波

走場今季有一段時間其實幾好
無啦啦又病發

車迷仲話隊波無錢
車都叫無錢咁阿記係咩

每個禮拜唔踢都有幾球野袋

得賀定傳得好
Kos一般,梅屎面對面都可以交失

轉會了

佢哋係有錢變冇錢，落差太大
我哋係不嬲都冇錢

梅屎下季好躝

班主自己出錢買Kepa
係近年買左d垃圾姐

車=冇錢
阿=乞兒

今個週末無阿狗睇

記得以前出街第一次睇波就係睇阿1:0曼個場
藍斯入波

對鏝：
Kepa: 80m 失6球
Leno: ~20m 失3球

佢地冇錢 我地應該叫破產

我藍又confirm走埋
執柒左佢啦牙狗

豪門標準同垃圾標準唔同

係悶啊
場場好似打熱狗咁點會眼瞓

呢80m真係倒落海
雖然果時全世界都知轟等龍用明起價

佢直接買斷Kepa份約

我講得唔好 佢哋係由暴發戶變成冇咁有錢

佢地冇錢極都比中上遊有錢，
我地係窮到連中下遊都不如

反骨仔卡吐

奧燒？

十年班主冇科水 仲排到前6真係奇蹟

雲加去做CFO就岩晒

週中睇歐霸

經濟學家
最近開始睇經濟書先開始覺得爺爺好撚勁

有咁多錢係就追奧比歷

唔睇都知佢勁

查子迷左雲幾耐

卡吐最尾幾日先嗌走 玩死車仔

Kepa真係睇唔出潛力 無明顯強項 又無身型優勢

6年
今年6歲

決定印返件藍斯 紀念十一年功臣

唉，雖然都預左阿狗呢幾年要大執換血

但見到我藍走

6歲已經禿頭

咁細個就冇乜頭髮

依排睇咗啲關於經濟學嘅書，發現到經濟學嘅難度唔會比意大利統一差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

果個時間 邊隊都唔肯放啦
間間英超球會睇住你死
係去果d 有賣斷條款既國家搵野買既jei

親車記者 Matt Law 指車路士未來一個月的成績將決定教練 Sarri 命運，假如2月成績不佳，Sarri 將被解僱，而最有可能的頂替者則為助教Zola。 (球隊認為取得下季歐聯資格比起奪得聯賽盃/足總盃更為重要)

報導亦指出部分球員對 Sarri 不滿的地方包括過於依賴Jorginho、缺乏Plan B、訓練過於單調、訓練時間過遲(Sarri 一般傾向於下午3時訓練，而之前幾位教練都是由早上開始訓練)

屌 車仔班球員真係反骨格黎

星期二 牙奶要出文了

zola 做既話
我廠最happy

收工

轟更衣室係咪世三揸旗

下午3時訓練
DLLM係真唔係

意大利歷史學家

遲練波又屌

練到幾耐？
練咗一陣就開始天黑

Oblak唔願走

訓練項目得一個
全部人圍住佐真奴傳波

馬體都唔會放啦 屌你得返一兩日 點搵替代品

出喇 我都有興趣

轟球員成日要陪屋企人

佢次次踢得唔開心,個領隊就收得皮

去皇馬吧伊頓，那裡有你要的東西！
是冠軍嗎？是榮耀嗎？還是成為世界第一的機會？
不是，你能得到解僱領隊的權力！

去到皇馬無咁既地位

泰利單野之後，好難唔陪屋企人

牙玉已去，孤室之中誰櫻吾鋒！

皇馬大佬係拉膠

轟依家專出反骨搞事狗

輕鬆

睇左做AAAON

真係痴線 咩都唔滿意

希望10m接收佐仔

認真少少啦

球霸隊

20m 啦

佢倒貼

又jer

球員大過教練
就快大埋球會

愛蛇練到佢跑得搶得咁就fatfat了

不了 細爆已是最好
最好11個細爆

Ryo蛇講得好

11個爆炸頭
影分身戰術

依家得一個細爆
練到佐仔變細爆咪有兩個細爆

Xhaka屌打佐狗啦 分邊又夠力

沙卡全能到仆街 遠射 罰球 分波 頭槌 樣樣有
左閘 中堅 逗住型防中 b2b 樣樣皆能

想印

下年轉做蛆了

老婆清抽藍斯波衫啦

歐霸入決賽抽10件派

拖
沙卡 佐仔

鐵三角

入決賽已經10件
你對愛狗要求低過上年爺爺喎

入到先講啦

個人覺得都幾大機會

入到咪派
有咩所謂

黑白間好睇過紅白色好多

阿狗點會入到決賽

AARON RAMSEY

Turin, 11 February 2019 - Juventus Football Club S.p.A. announces that a contract of employment with the player Aaron James Ramsey, effective as of 1st July 2019 and expiring on 30 June 2023, has been signed. As a result of the registration of the player, Juventus will incur additional costs of € 3.7 million, to be paid within 10th July 2019.

3.7m 俾邊個

Agent?

隔離po 見到
d 眼神防守仲勁過渣卡

睇唔到歐霸有咩對手

後面係咪宮巿亮嚟

終於躝

件垃圾就咪提啦

條垃圾轉行未

同名會員一樣刀系垃圾

左上角都5-0啦 基本上垃圾時間黎

熱身慢跑咁 唔迫唔遮線
佢仲似踢緊鏝
逗住鏝班球員上前進攻

8-2個陣我地都係咁

屌你老母 幾錢身家啊 入境狗

8-2我地係堅廢

成日講8-2
8-2果陣我地出贊狗 查奧爾兩閘
人地打你兩閘都打爆你啦

咁意義上5-0同8-2都係咁上下 果個時間HEA到完場咪算囉
係鏝要追得失球先仲攻者

點解開心果可以咁好食
係公司剝左廿八粒食了

班轟狗真係唔捱得
少少事就話炒呢個果個

真

阿狗手足見慣風浪點同

未夠9位

輸少少就話油王都要躝
輸多幾場咪要摺埋間球會
轟迷多數係d小學雞 真係唔捱得

1001